雖然我明白大家好憤怒 但千祈唔好亂殺人

雖然我核爆都唔割
單係大家有無諗過
佢地未贖罪就咁去左太便宜佢地
同時死左人會令淋病有理由企硬

機場見

[Reddit 文宣]

[地鐵站放催淚彈]

地鐵站近距離開槍

麻煩大家幫手推

最後果句

淋病唔洗理由都會企硬

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

一隻眼換三萬隻手手腳腳

殺狗

下面仲有

痴線唔好殺人！
殺人益咗佢

啱啊

千祈唔好

殺唔殺，林鄭都屌架啦

cls咩亂殺人，你講緊班白衫黑社會？

我見到連登有一班斬首派既 見到就驚

不過唔殺狗淋病就唔會有既文宣彈藥
依家721佢地解決唔到 死穴黎
萬一之後死左狗 佢地就用依件事反咬我地架啦
所以千祈唔好殺